[Siri深夜直播]新坑！人中之龍 極2 第一夜

大家一齊同siri成為傳說之龍

現已開台！

關於Siri: 多數深夜十二時直播，幾乎一星期開五至六日台，熱愛打機但唔代表打得叻，卡關係日常 同觀眾互動係動力，睇完重溫有興趣就一齊係直播既時候吹下水啦～

想一齊玩Switch game 可以加FC：4993-8313-1120

程溫可以去youtube

想知播放日程就可以留意下FB :